# Español
Has un bucle y muestra por consola todos aquellos valores del array que incluyan la palabra "Camiseta". Usa la función .includes de javascript.

```js
const products = ['Camiseta de Pokemon', 'Pantalón coquinero', 'Gorra de gansta', 'Camiseta de Basket', 'Cinrurón de Orión', 'AC/DC Camiseta']
```